唔知宜家辛尼諗緊咩呢

抵啦

揀達屎拿都唔揀辛尼